有無人知羅馬點解可以咁廢

本身淨係睇蛆仔既賽事既
有次禁左去羅馬條link 嘩屌你
六七個人追一個波 無陣型無系統
d人腳七零八碎
仲要場場都輸咁濟
打榜尾幾隊吾係輸就和

和羅馬 2-2 基爾禾(排第20包尾)
輸博落尼亞2-0羅馬 (排尾3)
輸烏雞1-0羅馬 (排尾4)
輸羅馬0-2史帕爾(排尾5 仲要紅左)
和卡利亞里2-2羅馬 (排尾6)屌喇星依場0-2領先人地紅左兩個9打11追成2-2

屌你老味

最神奇係依隊西波原來都有24分
6勝6和4負

系。

食屎啦羅馬

比痢買哂d人

從佢地放沙拿同艾利臣比利記已經知佢地好辣殺

因為無我

巴迪斯圖達奪冠果年好好j的

不過已經好耐年前

一季換咁撚多人，唔係好明點解賣史篤文。同埋Schick冇乜料到

Daddy 入羅馬

條骨被某仆街隊係咁挖，梗係啦

你肯賣點解人地唔買得？

嗰年佢都係跟機去羅白攞冠

羅馬根本就無無人理 wfc, 係得樓豬個fans先開po討論

最衰都係猁狗買撚咗人地艾利臣

米蘭柒d定羅馬柒d

同之前利/熱刺一樣
高價賣走主力(利既SO7同熱既bale)
之後買一堆人然後夾唔到……

應該買左好多對家

自從意甲6連亞真係冇好過

2016最接近蛆；都係差小小